[告急]真黃色裝修需要你！！！

我知道黃色裝修一早已經有公司 但係仲有好多黃色小商家需要大家支持架！

我朋友全家都黃到金 但係係運動同疫情開始之後 佢老竇生意愈黎愈少 屋企開始有經濟困難 所以想各路人幫手支持下

工作包括大少裝修
-家居裝修
-天台組合屋
-水電
之類之類
(屯元天優先)

仲幫你搵料揀料 搵工人 合理價錢
任何查詢同問題都可以搵

大家幫吓手支持下啦！！！

推！

幫推
裝修好難幫
冇理由住得好地地為左支持你走去大改間屋架ma

不了

冇計啦 搵食難實有人裝修嘅

幫你推吓

感激

推

合理價錢，值得推

只可以幫推

如果唔係屯元天得唔得㗎？

PM佢 屯元天架咋優先

調轉左 屯元天優先架咋

幫推幫推，小弟都係黃色工程公司，咩名就唔喺度開啦，但係隔離po留過名費事同呢個師兄爭生意，大家共勉之